<?xml version="1.0"?>

<signos>

<signo>

<dataInicio>21/03</dataInicio>

<dataFim>20/04</dataFim>

<signoNome>Áries</signoNome>

<descricao>O signo de Áries é representado pelo carneiro, o animal que usa a própria cabeça como arma com bravura. Aqui, então, vence o líder, aquele que tem a cabeça mais dura.</descricao>

</signo>

<signo>

<dataInicio>21/04</dataInicio>

<dataFim>20/05</dataFim>

<signoNome>Touro</signoNome>

<descricao>O signo de Touro é graficamente simbolizado pelos cornos do próprio touro, que representa a Lua Crescente com toda a sua fecundidade e fartura. Afinal, esse é o signo</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>21/05</dataInicio>

<dataFim>20/06</dataFim>

<signoNome>Gêmeos</signoNome>

<descricao>O grafismo do signo de Gêmeos, simbolizado pelo algarismo romano II, representa as polaridades existentes e associadas a esse signo… Dia e noite, luz e sombra, alegria e tristeza.</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>21/06</dataInicio>

<dataFim>22/07</dataFim>

<signoNome>Câncer</signoNome>

<descricao>O signo de Câncer é o caranguejo que representa a experiência de viver em dois mundos… Na terra, a estabilidade do mundo físico; e na água, o universo psíquico.</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>23/07</dataInicio>

<dataFim>22/08</dataFim>

<signoNome>Leão</signoNome>

<descricao>O simbolismo do signo de Leão exalta a exuberância da vida. Reconhecido como “o rei dos animais”, o ar de nobreza e o porte majestoso associados à ferocidade do animal fascinam desde sempre o olhar do homem, despertando tanto admiração e respeito, quanto medo.</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>23/08</dataInicio>

<dataFim>22/09</dataFim>

<signoNome>Virgem</signoNome>

<descricao>O signo de Virgem é simbolizado pela virgem Astréia. É também o único do Zodíaco representado por uma mulher e, por isso, trata-se de um universo associado ao feminino, à terra que respeita seu ritmo orgânico, tornando-se assim capaz de produzir os mais variados frutos.</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>23/09</dataInicio>

<dataFim>22/10</dataFim>

<signoNome>Libra</signoNome>

<descricao>O signo de Libra é o único do Zodíaco representado por um objeto, a balança, símbolo da justiça e do equilíbrio. As ações librianas são sempre fruto de grandes reflexões, que permitem a análise de todos os lados de uma situação.</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>23/10</dataInicio>

<dataFim>21/11</dataFim>

<signoNome>Escorpião</signoNome>

<descricao>Os escorpiões são animais de hábitos noturnos, que se sentem seguros em contato com as sombras. Assim é também a realidade desse signo, cuja maior força é a de levar luz às questões obscuras da alma. Como cirurgiões espirituais, nativos do signo de Escorpião têm a capacidade de acessar as feridas emocionais que pedem por cura e transformação.</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>22/11</dataInicio>

<dataFim>21/12</dataFim>

<signoNome>Sagitário</signoNome>

<descricao>O signo de Sagitário é representado pelo centauro, o arqueiro que segue firme na direção das flechas que dispara.</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>22/12</dataInicio>

<dataFim>20/01</dataFim>

<signoNome>Capricórnio</signoNome>

<descricao>O signo de Capricórnio é representado pela cabra montanhesa, que sobe a montanha fincando os pés no chão duro rumo ao topo.</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>21/01</dataInicio>

<dataFim>19/02</dataFim>

<signoNome>Aquário</signoNome>

<descricao>O signo de Aquário é representado pelo aguadeiro, aquele que serve à humanidade, que rega para fazer crescer.</descricao>

</signo>
<signo>

<dataInicio>20/02</dataInicio>

<dataFim>20/03</dataFim>

<signoNome>Peixes</signoNome>

<descricao>O signo de Peixes é representado por dois peixes nadando em direções opostas, unidos por um cordão.</descricao>

</signo>
</signos>
